
                      Una de las mejores películas que he visto. La protagonista logra captar toma mi atención a ella, por su forma de actuar, la frialdad de su mirada y por su aspecto físico.
        
            